實証！！最高效港鐵停駛方法

本人而家喺東涌線南昌站，據聞有人破壞左逃生門，閂唔到
可惡既暴徒而家成個月車開唔到車
千其唔好再咁搞爛最尾道門
千其唔好推爆佢！！

幫手推！！

Push

十五分鐘都未開到！！

廣傳!!! 快狠準! 又唔洗多人 退又快

佢月台逃生門同訊號系統有連結既

831

推

逃生門壞左即刻停個訊號系統？

咁鐘意停站，好想令到黨鐵要全港所有站都停晒，無一幸免！

佢閂唔到好正常，要架餐先得，西班牙車同支那車特別西

好暴力千祈唔好咁做

好多驚車黎緊A出口,要快走

「721 811 831 新屋嶺」

深旺道好多狗車

垃圾po唔推 不支持暴力行為

港鐵又搵到個新藉口停駛， 新招喎。

有警察,快閃

樓主係咪啱啱開車

唔好破壞自動電梯
陣間搞到變食人電梯就慘

同埋呢樣嘢好貴

推 唔好咁做

唔好再叫手足做暴徒

打火警鐘有冇用

東涌開返

popo已走

push

咪推呀

Poop 已走

無安全匙咩 咁維修咪好麻煩

求救學

Pushhhhhhh

仲有呢個

免費港鐵套餐 凍飲加+$3

啲popo落車慢跑

咁多個站一齊出事會點

千祈唔好

班foodpanda 真係

仆街暴徒又阻人返工

我唔會幫手推嫁！

暴你老母呀

呢個weekend眾多手足都要換衫啊

閃人

唉下次唔好啦

暴徒仲要係咁餵食閘大大

保養差，自然難閂

葵芳D出口有狗 17:42

噢 希望站站都安好啦

#not pushing

，

推 加油！

一

他

你咁講,更加唔好搞啦.
一黎複雜,
二黎危險,容易傷到其他黃絲

哎呀慘啦
暴徒終於識推RAMP啦
車佬唔識收站員唔識收
搵個工程搵個tci 嚟收
仲要驚你班人行落路軌 check一次先行車
慘啦慘啦

這

原來就係你條撚樣搞到我係荔景比人趕落車

安全第一，砵砵命長久

話說佢最後要番廠修理
香港有幾多地鐡啫，成班暴徒

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔好推啦喂

[黨鐵職員請入] 想問點解你地咁驚氫氣球？

我一早話左幕門係春袋又無人理

agger
太暴力, 唔好推

長知識

answer me

但

唔好再抽水定點話自己友係暴徒，只有暴政，沒有暴徒

唔好啦

千奇唔好

慘啦慘啦唔好再推啦
唔好俾班暴徒見到啊
一推就塞死晒成條線啦

真係唔好

加盟！

唔好呀！！！！！！！！

Sss

咁仆街！

千祈唔好咁做

最好呢世都唔好再開
反正鍾意就封站 無理巿民使用

小心比cam影到樣/有職員係度捕定
破壞可以 但唔好做成危險就得

嘩那那啦

唔推了唔推了
你班痴線佬好危險

下次用呢招小心d
一定放重便衣守門

我都有諗過

連登仔唔做犯法嘢， 唔好再推

其實入車廠先係最有效

你地知唔知港鐵個春袋係啲幕門爆晒好似會上唔到車

發夢見到有人爆

往吉之島方向天橋有兩隊狗守緊， 每隊有三隻。

自認乜撚暴徒呀

fdgfdgffdggfd

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

唔好推

大家遇到藍絲廢老出手前大叫:

[b]佢打人
保護市民
以武制暴[/b]

個話面會好睇好多

我無野講

緊急擴播 緊急擴播
連登藍屍 account 22/09/2019 2:16 AM 更新
自行FC 及block

RedRightHand *支持警察
#34793

我以為 *支持警察
#199727

明智光秀 *支持警察
#324714

何尚生 *開分化POST
#743
罪證:

ICACBC *沬黑義士亂打人
#228589

E.Lamela *侮辱勇武
#34572
罪證:

Shocking *五毛及分化撚
#22047
罪證:

今天鵝 *老屈勇武攻擊記者
#64810
罪證:

生氣了
#214644 *扮理性帶風向

推爆逃生門

東涌線車先有?

叻仔

突然停低好易人踩人

除左東西馬
全部車都有㗎
我警告你班友仔米亂嚟
我真喺唔識收翻條ramp 架

唔好
推

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

千祈唔好推道門

睇睇片先 依家分唔到邊個係手足邊個唔係
利申 唔是捉鬼
但唔想有機會擁護敵人

唔好再推啦

同意，唔好推

推！！

on9 就係多得你呢類人唔少 乜柒都POST出黎
係鬼唔係鬼又點 佢個行為benifit到我地就得啦

熟手就唔代表係鬼嘅
七百幾個車佬聯署就知道公司基層有好多身在曹營心在漢

咁攪法聽日點返工

度門山面同入面有哂圖文並戊 唔係盲既傻既白痴既都識開啦

好愛佢

南昌7點影
勁多差佬

千祈唔好咁做呀

P

721 811 831 新屋嶺

推呀

呢個要推啦，慘啦慘啦

屌a
最憎d人阻住我番工

唔好再推la

幾時要帶委任証？
答案：喬裝的時候 (恐防點錯相)

度門唔係咁簡單收到
至少月台啲站務員一定唔識收

要教佢地收

當時喺現場 一推就一定要停 唔需要工具都做到

千祈唔好……咁輕手啊

有人影到

最好繼續封埋聽日，可以唔番工

港鐵呢鋪大撚鑊

咪撚再自稱自己做暴徒得唔得膠撚完未

pish

要一車一防暴跟車

721 811 831

不合作運動啟蒙者

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
幫手share去twitter同reddit

唔幫推

大家記住唔好做

記得剪斷埋逃生門條繩，冇得拉返道門上黎

嘩 如果條條線都有人行埋出去唔肯返上車
全港交通仆晒街啦

如果班暴徒一次過推幾隻都唔知點搞

要check有無乘客落track
真係要搞十幾廿分鐘

咩成個月開唔到車 之前冇幕門都開到啦

期間爆玻璃都係封一封照開到 點會因為門開唔到

阻住人返工返學罪大惡極

推e-door 成架車即跪低

真係唔好再推車尾隻緊急門
好難收返架

一定唔可以推

暴你老母徒

係咪有d signal 線 斷左
？ 呢d玻璃裝修 斷條線都好鬼麻煩

推呀 千祈唔好咁做呀

Pushhh

個鎖如果au4 左咪關唔上囉

Joker 國慶上映，外國影評人睇完首映一齊暴動

tui

真係好過份

聽講好難收

頭尾一對